今日中左兩棍

而家好肚餓

100%講真話

請你食飯

搵杏林睇下阿